[將軍澳遊行] 將軍澳好多藍絲

大家唔好只係記得港島西。
仲有將軍澳遊行！
如題將軍澳好多藍絲，因為都幾多中產
所以人多可以保護手足，
大家唔好覺得遠而放棄唔入將軍澳
將軍澳需要各位呀

完咗將軍澳之後一齊轉場去港島西

一齊尼一齊走，保護各位手足

明天將軍澳見

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

自推呀

我唔係藍絲 我唔係中產 我係將軍澳居民

聽日要出呀！

將軍澳加油

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

一早投左

記得要出，聽日見

中產先多黃絲

將軍澳係木土泛民票倉黎....
你係咪FF緊

本土藍個藍呀？ 梁天琦票倉啊

中產=藍絲?
WTF?

聽日見！
唔好去錯康城

邊個話將軍澳多藍絲
利申:窮撚 將軍澳人

引狗入天晉

將軍奥黃喎

好多黃
將軍澳撚 住左廿幾年

Pish

要分區，舊村基本多廢老俾建制把恃好耐
自己係其中之一
但新村多後生
尚德點解做到天琦票倉係因為多後生
成個將軍澳total實係黃多過藍

將軍澳寶林人 身邊好多都係黃 點都好 聽日寶翠公園見